香港人報仇 - 曾志豪

香港人報仇 - 曾志豪

由香港人加油，到香港人反抗，然後是香港人報仇，不過是4個月的時間。香港已經變成一個戰場。

陳彥霖、周梓樂，講得出名字的死者有兩個，更多的被自殺被跳樓被浮屍，沒名沒姓。香港已經不再擔心會不會出現六四，因為六四一早已經發生。

台灣一位知名政治分析學者，明居正教授，他很早就預測香港的抗爭運動會出現甚麼狀況，就是「殺人」。

他當時提到，不要忘記共產黨是一個會殺人的政權，他認為共產黨對付香港的抗爭運動，也一定會殺人。因為殺人有震懾力，比起抓捕，這種邪惡的罪行更容易讓社會產生恐懼。

他還分析，共產黨不會重演六四，即是明刀明槍明炮屠殺民眾，因為太礙眼，世界各國不可能袖手不理。所以他認為，共產黨會暗地裏殺，用不同的身份掩飾下去殺。殺一些人，嚇一大批人。

當時我不相信，或者主觀意願不肯相信他的分析，心裏還殘存一點天真：抗爭也要處死？不會這麼恐怖吧？

今天，我只能說，這位明居正教授，對邪惡共產黨本質看得太透徹。不過，當時大家仍太天真，覺得即使殺人，也是借刀殺人，共產黨派公安武警混入港警殺人。今天我們都知道，別以為香港土生土長的警察便下不了毒手，他們捉人打人的凶殘和公安不相伯仲。這批香港的green objects，可以在周同學離世當晚，對着悼念的市民叫囂「我地今晚開香檳」；又可以在傳出16歲少女被4警輪姦成孕墮胎的消息之後，Green object在商場指罵市民「再嘈拉你返差館強姦﹗」

他們毫不掩飾要公眾知道，他們就是禽獸。單單這幾句說話，已經可以證實，沒有一個警察是無辜的。這批獸警可以把這些重大不幸當成笑話掛在口邊，他就算沒有親自動手殺人，他的罪行一般無異。

然後十一月十一日，他們把開真槍當成日常。近距離射人，還有人說「開三槍咪少囉」。真的，沒有一個警察是無辜的。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）